放<For honor> PC版

放<For honor> PC版 買電腦野送
隻game唔啱自己玩
有意Telegram：loner_lihkg

100蚊放唔放

咪玩我啦巴打

101

多謝巴打推post

幾錢放又唔講
如果同原價差不多 倒不如買數位版